[突發] 黃捕有人被捕！

有冇人知咩事

推

冇人知咩事

push

咁撚惡

紅磡警署對出都有手足比狗圍！

4人非法集結....匪夷所思

推啊

大家好似習慣左有人俾人鳩拉

拍片個師兄好有責任心……
推

推 咩事

警察求其諗個理由就可以拉人，禁錮你，又有槍，棍，又冇獨立機構去監察，比班以氣用事嘅爛仔做警察真係危害公眾

真白色恐怖
著白色既後生仔都要拉

係.....架車洗走左都仲要狂追問去邊間警局

勇武記者 唔知咩校園台

快啲去紅磡警署啦 唔好等啦

做乜鳩

CLS....

推呀

Push